[出左集中討論]ONEPIECE 海賊王 ワンピース 1007糖果漢化狸貓先生

5毛 遠阪凜#3020 又宣傳殘體字/支那貼吧

5毛 遠阪凜#3020 辱罵使用正體字會員係港版狗

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
遠阪凜
(狗隻#3020)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

唔好回覆呢個post，唔好幫佢賺錢！
會員#3020遠阪凜係連登知名過街老鼠及5毛！
牽涉多單竊取會員資料，宣傳特定網頁！
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機，總之block咗佢就最一了百了！
請大家留意！

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
軟把撚
(狗隻#3020)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

軟把撚(狗隻#3020)post夠殘體未?你老母俾100隻狗屌呀

5毛 遠阪凜#3020 赤裸裸支持党安法實施

御田未死
希望唔好為左比路飛贏凱多而削弱御田

邊可能未死
炸到食得咁濟

！吃驚！
！原來樓主係5毛！
！5毛po 請善用不推文！

一日到黑就淨係洗版, 帶風向, 69已經扮offline扮出黎遊行
會員 #3020 - 遠阪凜 係連登知名過街老鼠及5毛！
極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會，以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向！
甚至協助ddos連登等行為，手持至少6個連登帳號，已經係證據確鑿！
鬼知佢背後有咩動機或勢力，其實block咗佢就最一了百了！
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」
甚至唔好回覆呢個post，唔好俾佢有賺錢機會！

該會員以往Lihkg言論 (14)：

1 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
2 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
3 .主張連登行實名制
4 .謊稱自己要參選 但最後冇咗件事
5 .藍屍冷血言論
6 .義士中槍當日開咩白滑唔知乜春嘅垃圾帖
7 .宣傳吹奏大陸cosplayer(太多不盡錄)
8 .轉載來自極端吹奏大陸嘅微博--多啦聯盟
9 .宣傳支那人
10 .宣傳奶共臭閪電影花木蘭
11 .支持國安法
12 .反對正體字 辱罵堅持使用正體字會員為港版狗
13 .疑似兜售連登AC
14 .轉載黑警侵權抄襲 完全係泯滅良知

！！認住呢條5毛賊！！
！又撐警！又hack人！根本壞事做盡！
！！請留意！！
！佢仍然作為雙面5毛活躍於HKG！
！！其言行喺HKG更為出位！！

該會員以往HKG言論 (3)：

1 .讚美侵權抄襲黑警 高登幫黑警洗底
2 .宣傳DDOS連登支那貼吧(太多不盡錄)
3 .宣傳DDOS連登支那貼吧(太多不盡錄)

*歡迎提供更多5毛證據(20-11-2020 updated)

*********重大新聞*********
NEW .
高登有人爆料(#41回覆)話
連登會員#3020「遠阪凜」以幫其他人開AC之名，使用大量ISP email註冊連登AC，
然後係事主唔知情嘅時候，利用忘記密碼功能奪(偷)回該AC之控制權(#26回覆)
當中疑似呃個人資料用作政治或商業之用途
所以奉勸各位連登手足巴打，千其唔好進入任何#3020「遠阪凜」所分享的網址
亦唔好向佢透露自己個人資料！！

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月21日毋忘721元朗恐襲

我要真雙普選

「文宣」

意見及舉報：

抄post

都成三個幾月冇更新, 見你條撚皮又投訴人, 決定再寫長d！

！吃驚！
！原來樓主係5毛！
！5毛po 請善用不推文！
！按上一頁！
！及封禁！

一日到黑都洗版, 帶風向, 69嘅時候更加扮offline扮出黎遊行
會員 #3020 - 遠阪凜 係連登知名過街老鼠！
此人極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍之一

作為五毛的行為：
多次洗版式帶風向，包括慌稱自己是一名抗爭者，扮演手足！
混淆視聽話自己要參選區議會 (證據.4)，
以及不斷活躍於政治帖意圖帶風向及搞分化 (證據.3, 12)！
多次發表藍絲言論 (證據.5, 6)！
甚至協助ddos連登等行為 (證據.1, 2)，

大最註冊連登帳號：
五毛狗賊會員 #3020 - 遠阪凜 手持至少6個連登帳號！
根據高登有會員爆料以及連登admin的回應，
此會員曾使用連登漏洞及共用帳號再偷取等方法，以此獲得大量帳號
所以開分身呢件事已經係證據確鑿！ (證據.13, 15 及 重大新聞)

除咗佢係5毛﹑PR﹑網軍之外，
仲有咩解釋到點解佢要咁多帳號呢？

總結：
請各位保持批判性思考，善用起底功能，或觀看下方證據。
會員 #3020 - 遠阪凜 是一名5毛狗賊。
建議遇到呢隻5毛狗回post或發post，善用「上一頁」和「不推文回覆」
甚至唔好回覆佢的post，唔好俾佢有詐帝回post賺錢的機會！
鬼知佢背後有咩動機或勢力，其實block咗佢就最一了百了！

該會員過往Lihkg言論 (16)：
1 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
2 .宣傳ddos連登的大陸百度貼吧(太多不盡錄)
3 .主張連登行實名制
4 .謊稱自己要參選 但最後冇咗件事
5 .藍屍冷血言論
6 .義士中槍當日開咩白滑唔知乜春嘅垃圾帖
7 .宣傳吹奏大陸cosplayer(太多不盡錄)
8 .轉載來自極端吹奏大陸嘅微博--多啦聯盟
9 .宣傳支那人
10 .宣傳奶共臭閪電影花木蘭
11 .支持國安法
12 .反對正體字 辱罵堅持使用正體字會員為港版狗
13 .疑似兜售連登AC
14 .轉載黑警侵權抄襲 完全係泯滅良知
15 .偷取帳號及利用漏洞註冊連登AC
16 .經常於站務台投訴企圖帶風向(太多不盡錄)

！！認住呢條5毛賊！！
！又撐警！
！又hack人！
！根本壞事做盡！

！！請留意！！
！原來佢仍然作為雙面5毛活躍於HKG！
！！其言行喺HKG更為出位！！

作為分化撚的行為：
會員 #3020 - 遠阪凜熱衷於往返兩登，
除咗作為雙面5毛日常，不停喺兩邊都洗版開post 回post帶風向 (證據.1)，
佢仲好熱衷分化兩登，包括會喺高登稱呼連登為抄登 (證據.4)，
仲會喺HKG宣傳ddos連登的支那貼吧 (證據.2, 3)，
背後的目的顯而易見，居心叵測！

該會員過往HKG言論 (4)：
1 .讚美侵權抄襲黑警 高登幫黑警洗底
2 .宣傳DDOS連登支那貼吧(太多不盡錄)
3 .宣傳DDOS連登支那貼吧(太多不盡錄)
4 .惡意稱呼連登為抄登
*歡迎提供更多5毛證據(13-03-2021 updated)

*********重大新聞*********
NEW .
高登有人爆料(#41回覆)話
連登會員#3020「遠阪凜」以幫其他人開AC之名，使用大量ISP email註冊連登AC，
然後係事主唔知情嘅時候，利用忘記密碼功能奪(偷)回該AC之控制權(#26回覆)
當中疑似呃個人資料用作政治或商業之用途
所以奉勸各位連登手足巴打，千其唔好進入任何#3020「遠阪凜」所分享的網址
亦唔好向佢透露自己個人資料！！

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月21日毋忘721元朗恐襲

我要真雙普選

「文宣」

意見及舉報：